香港籃球界kol

有冇人知呢條撚樣乜水
ig成日彈佢d片出來 好撚煩
睇佢d片 入面個教練又唔撚似勁

只睇Coachfui

籃球kol只睇正宗教練

Coach fui有料
正宗教練有橋
兩個都有follow
但係呢個真係好撚煩
明明冇follow
ig explore成撚日彈出嚟

Coach灰：核心力量*n
條條片教d野最係都係得佢自己一個做到

我都係 不過又幾好睇

但佢2個助手睇得出堅係廢

佢教啲野好難用

收皮啦香港藍波
矮撚以為自己cp3 iverson

無佢我都唔知有招叫做極樂通道

著條咁既褲拍波拍到咁都教得波，咁呀豬呀狗都打得nba啦

藍波冇一個敢表態

玩具真係玩具

我地足球又贏

Ipt certified trainer
人地有牌 真係有料
唔識自己去拜訪或者google 下

但佢個look真心搞唔掂

有料打甲一打nba啦 留喺香港教啲細路？

nba trainer 都唔打nba啦

咁甲組乙組？ 純粹想知佢有乜嘢咁勁姐

有牌就有料？
我知道果條有同台灣果個jtc一樣有個牌，人地勁咁多，咁係咪有個牌就一定得先，同埋你nba 果啲個人trainer一定唔會打波廢囉人地個個都有打college, ncaa
無料唔係問題，因為香港大部分都係依啲拎黎收學生錢，希望啲學生要好好睇下個教練練既野同你個目標要係比賽度打得好係咪掛鉤囉。
Btw美國教練9成都係打職業同打過高水平出生

agree 香港人輕鬆啲好無

人地大支野嚟，唔洗返工日日教波
已經贏左

乙組真係唔係特別勁 除左頭4
頭4同甲二中-尾差唔多水平
甲組就另一個世界

冇人話打波嘅最終目標一定係打職業，
trainer都可以係一個目標，
同埋喺外國係好有用，
只不過喺香港，做呢行嘅人比較罕有。
咁多年嚟大部分香港校隊嘅訓練模式都係一個教練教一隊，
根本就教唔到好多microskills，
所以打到上甲乙組嘅球員好多都係靠打體能波搵食，
啲技術都係靠自己打街場浸返嚟，
冇一個專業trainer去睇住你啲動作。

可能佢身裝扮睇落唔勁，
但佢教嘅理論同技巧係現代籃球好常見嘅，
你睇nba，
cj mccollum, bradley beal, kyrie irving呢啲身型未必係最好，但進攻技巧好高嘅球員，
佢地用嘅moves都係totoball一路喺啲片有教嘅嘢。
對於一啲香港矮撚嚟講，
如果有個合資格trainer執佢呢啲動作，
至少喺技術層面上會進步得快啲，
打啲高水平賽事嘅機會都大啲，
而唔係單靠好體能好身型先打到上去。
當然並唔係話體能唔重要，
冇體能係乜都做唔到，
但有啲天生體型較差嘅，
學好啲技術起碼多條出路。
而對於已經係甲乙組嘅球員，
喺有足夠體能同基本功之上，
再學多啲microskills，
話唔定可以打得再高水平啲。

香港籃球一路欠缺嘅就係有系統嘅訓練，
咁多年都係一個教練教哂體能技術戰術，
講真個教練冇可能會精通哂所有嘢。
咁多年嚟就係個系統一路都冇改變，
香港籃球先至會搞咗咁多年都搞唔起。

我唔敢講totoball勁唔勁，
但至少佢教嘅技術係現代籃球需要嘅嘢，
至少佢開咗個頭
可能之後有多啲香港人做trainer，
多啲球員受惠，
香港籃球先有救。

當然唔只技術上嘅trainer啦，
體能trainer都好重要，
一隊波如果有心搞嘅，
至少要分返主教練、體能同技術訓練員，
三個人教一隊波。

不過講到底都係睇籃總有冇心改變
佢唔肯改善嘅話，
人才再多都冇用。

仲有冇其他純將NBA既？

Ching佢衰咩🤔

認同

識貨

我覺得阿豪係進步左好多

當睇多樣嘢 無壞 真係唔啱咪block

啱啊

咁我諗有牌應該都有料過你喺度9up嘅

我就咁睇，攻人個個俾啲耐性睇下佢喺咪真喺有心教。屌，你喺咁話人，人地無話要train 人打甲一喎，都喺想帶動下籃球文化，等多啲人認識姐。你而家就好似個陣咁，屌啲香港電競選手，你就好似話人:「都未打入世界冠軍就學人做電競選手」。
俾人攻擊個個，利申我唔熟佢，但唔好俾人屌就起晒鋼咁，成個細佬仔嘅。香港喺咁架啦，唔鍾意咪俾人睇自己係有料囉。

其實傳統出去跟隊練波 練撚極都係跑狗 八字 體能 香港難得出personal skill trainer係好事啵 講真 你唔係有心上網睇YouTube d skill train 咩pocket float波 1-2step急停跳射都唔會特登去練啦 再講打籃球都唔係淨係做到個技巧move就大撚哂 速度彈跳衝撞反映全部都有天分有gym操 做運動員真係連登仔講到咁易咩 同埋講真係香港 我單場81分都唔做運動員啦

利申：打過下乙組

好驚 點好

呢條友教波係幾好
但係唔該d處理手法唔好成個小朋友咁
人地話你一句就圍爐開Post屌返人地幾十句
咁大個人好心d處理手法成熟小小
知你有睇Post

咁多年都係一個教練教哂體能技術戰術，講到好似好辛苦咁，本身香港就無職業聯賽，用番鄰近台灣比，人地初中高中大學好多都係一個教練啦，但要拎個高級教波牌要好難囉，大部分要打過國家隊先可以有個牌，我想問香港有幾多個教練係打過高水平賽事
籃總係好有問題就係依度。
都係果句亞州國家既籃球教練大部分都係打過高水平，如果籃總唔引入外國教練黎到教本土既甲一球員去教波真好難搞。

首先要講樣嘢，籃總一級教練班好耐冇開。
好坦白講，有部分乙組教練其實唔識教Skills，只係教戰術。香港普遍教練其實唔太識教好多技術，有啲出名嘅教練係帶隊同教隊勁先出名。
同埋香港街場文化其實會笑啲人操自己嘢，因為好多技術（例如雙手拍波）你實戰冇機會用。但係其實外國啲小學生好注重呢啲嘢，國際學校嘅細路其實會練急停中距離、stepbacks等等。
所以香港問題係籃球文化，唔止人問題。

呢個真，咁大個人成個小學生咁，本身自己都有問題

咪係同第二個教練一齊開post問樓豬係乜水 好幼稚

突然咁多P 牌知咩事

講你就講 甩P威d？

其實真心想講佢 public得 就預左有人like有人hate㗎啦 少少批評都受唔起

佢好似仲有個徒弟出來教？
欣賞佢想推動籃球文化....不過教既野...真係睇唔明

真心想知有幾勁 有冇師兄指教一下
Google太廢乜鳩都search唔到

點解唔屌得 其實我出嚟屌鳩下佢拍片教人姐,你覺得我煩咪唔好㩒入嚟,或者你直接block左我咪得咁都有得屌

不如樓主約佢打返場波 咪知人地有無料囉

得個講字 把撚咩

啊 可能你係講開波 所以用把口多 唔好意思 失覺曬

又多個護主狗 原來咁疊馬

不過講真 我見佢教嗰啲年齡層大約都係小朋友同埋中學生 啲護主狗嘅回覆質素都真係反映到佢啲觀眾嘅

咁你一直都無講點無用同廢
叫你google又話唔識
同啲傻西藍絲有乜分別